老婆公司有確診者

我老婆係做專科診所既姑娘，
岩岩老婆打黎話佢今日幫個賓賓抽血攞去Lab到驗，
係差唔多收工個陣，間Lab打返黎話驗到個賓賓確診，咁佢一聽到就已經打左去衛生署都報，但衛生署個面話要等聽日先可以搵個賓賓做深喉測試，因為佢地啲同事已經收晒工
跟住我就同我屋企人話有件咁既事，講完之後我老豆就話叫我搵間酒店比我老婆住一晩先，佢話驚我會中招，咁我就晒成件事既來龍去脈比佢聽之後，佢就話叫佢返黎屋企先，聽日再睇下點。

咁我就打比我老婆再問下佢有冇咩新發現啦，佢就話佢老細話如果佢住酒店既話可以claim返錢，但聽日要照返工先，等衛生署通知後再睇下點搞。

咁傾完後我老豆又同我講話叫我book酒店比我老婆同又講返岩岩啲說話，最尾再加句話我家姐唔中意，聽完呢個我唔中意之後我就發脾氣咁話：得，我宜家換衫同佢去搵酒店

我發脾氣既唔係因為我老婆要去住一晩酒店，而係我唔明點解我家姐要講唔中意，我明個個都驚中招，亦明白佢去住一晩酒店呢個方法係暫時最好既方法，但我就係唔明佢唔撚中意啲乜撚野，宜家有老婆又唔係確診左，洗唔洗講啲咁既野

好正常姐
唔通話唔緊要架大家一齊食飯啦咁咩
抗緊疫架
調番轉你家姐做野個到確診
你老婆都會唔鐘意啦

咁呢個我明既，而我亦都Feel到，但我覺得唔洗講岀黎囉

你屋企人咁高防疫意識，好事黎

講真住一晚冇用
住夠兩個星期啦
咁快一定比說話你聽

係既，但我宜家好擔心

佢話你家姐唔鍾意定佢話你家姐講佢唔鍾意？
因為佢無講出口嘅 可能係你老豆見佢表情同反應

而你自己都話明係人都會擔心 放係心係禮數 感覺係感覺無得控制

我宜家都係等聽日衛生署打比佢，睇下下一步點做

抽血員好高危，而且就算中咗招 都未必驗到，你小心啲

护士姐姐
好吾好砌？

我老豆話我家姐唔中意，而我家姐冇講岀口，但係我老豆講之前我已經Feel到我家姐有野，佢黑晒面咁叫我搵酒店比我老婆同係咁吹我快啲搵同叫我老婆唔好入村，企係村口等消息

呢個我知呀，仲要最撚好笑既係個賓賓係冇帶口罩，但我老婆有帶口罩同手套，抽完之後都有即刻洗手

唔好睇咁多AV啦

樓主就正啦，日日玩制服

佢套制服唔會攞返黎嫁

一齊住？
同埋你打咁大段野，個重點淨係想表達你家姐唔鐘意

本身關係唔好？
黑面咁on9而唔係關心下問有冇咩幫到手

好現實
你老婆對你家姐黎講係外人

男人老狗大方啲啦，仲發屋企人脾氣

我諗係表達有問題囉，如果佢唔話家姐唔鐘意，而係話：你家姐驚有事會全家中
咁樣大家會舒服好多

你想攬炒全家人？

我諗你家姐都有家庭？ 正常丫，唔通要惹到一家都中咩。

放鬆下啦

係 咁講好無情

我發脾氣既唔係因為我老婆要去住一晩酒店，而係我唔明點解我家姐要講唔中意，我明個個都驚中招，亦明白佢去住一晩酒店呢個方法係暫時最好既方法，但我就係唔明佢唔撚中意啲乜撚野，宜家有老婆又唔係確診左，洗唔洗講啲咁既野

你再睇返你打乜
咁會唔會係你火遮眼咋 可能其實好小事無你諗得咁值得嬲